# devops-netology
## Изменение 1
# Изменение 2

## Игнорируются файлы
*- игнорируются все скрытые файлы ".terraform" с любой вложенностью* 
*- игнорируются все файлы заканчиващиеся на .tfstate или содержат в названии .tfstate.* 
*- игнорируется файл crash.log *
*- игнорируются в корневом разделе файлы заканчиающиеся на .tfvars* 
*- игнорируются в корневом разделе файлы: override.tf, override.tf.json и заканчивающиеся на *_override.tf или *_override.tf.json *
*- не игнорируется файл example_override.tf - не игнорируюися все файлы содержащие в названии tfplan (tfplan) *
*- игнорируюися конфигурационные файлы .terraformrc и terraform.rc*